屌你隻仆街仔

夏天真係好撚多昆蟲
頭先為咗打隻仆街仔搞到幅牆花咗
又要老母油過
仲搞到我一身汗
等我沖完涼先慢慢炮製你

我都好撚憎呢隻野

放佢入冰箱好唔好？

唔飛隻甲由畀你咪算係咁

沖完個涼都未焗死